林彥邦 ： 政府在對話後成功了第一步 不要陪她玩遊戲好嗎！

林鄭第一場「對話會」完結，簡單概括一下。首先要思考的，是政府舉辦「對話會」的目的：

真的希望聆聽民意？白癡都知道不是，民意從來足夠清晰，林鄭的回覆亦充份反映，她對市民發言的內容水過鴨背，不斷重覆Line to take。

那政府其實在做甚麼？答案是營造「我願意聆聽」以及「可以透過對話尋求出路」的印象。

可能有人會對於抽中發言的人，藍／黃比例是 2：8 非常雀躍，但事實上政府亦樂見這情況，因為這足以讓他們營造「再難聽的意見我都願意聽」的印象，無論你怎樣嘲弄、批判、奚落之，她都是一副泰然自若虛心求教的態度，就足夠了。

留意，是態度，而不是內容，事實上她對市民發言的內容不不屑一顧。

但社會上總有很多人，會抽空內容而單單重視「態度」，林鄭的「對話會」若能令那怕1％的人，覺得她「態度」不錯，已經足夠。

另一個目的比較抽象，就是虛構一個「可以透過對話尋求出路」的想法。

留意，不是「對話確實是出路」，而是「可以透過對話尋求出路」。她當然不可能相信，和150人「對話」就可以解決當前的社會問題，她是要令人有個印象，「對話」其實是「有可能」可以找到出路的。

抗爭者陣營總是說「是你教我們和平示威是沒用的」，林鄭就來一個「可以透過對話尋求出路」，似乎提供另一個「選擇」。人往往是脆弱的，若有選擇誰又願意付上被捕入獄流血等代價，誰又會樂見他人為抗爭流血，這種「對話尋出路」的思維，可能對絕大部意志堅定的人都無效，但只是在部份人心中種下「仲有得傾」的想法，就夠了。

所以，不必自High發言的市民質素有多高，多感動「香港人真係好叻」之類，因為事實上，他們的發言無論質素有多高，理據感情多麼充份，對政府而言都不是啥回事，他們要的是「人」，有人願意和林鄭對話才最重要。

還記得她之前邀請學生食白果嗎？她不會介意你如何批評，她要的是有人願意和她kick start這個對話遊戲，她只要在場陪笑就好。

最後，好了，既然政府已經成功了第一步，那香港人可以如何應對？

其實很簡單，不要陪她玩這個遊戲就好。

有人會擔心，那豈不變成「藍絲大會」？對，讓對話會變成「藍絲大會」，對政府而言傷害最大，最「核突」，他們要的是聆聽「不同聲音」的假象，藍絲大會才是他們最不希望見到的結果。

而若果有人堅持要去和政府「理性對話」，那起碼要想想如何令對手失分，讓人怒而失言，打破那個「願意聆聽」的假面相，拆穿那個「謙虛」的面具；若只是希望在場慷慨陳詞，結果變了劇本中的龍套，不如不去。

push,咪比佢拎左主導權

推

咪撚理嗰show

五大訴求 缺一不可

繼續抗爭

林匪要做SHOW, 又唔想搞藍屍大會, 一樣可以搵D扮中立演員講野

就好似雨傘時期同學界5人對話
個日好多人睇到好high話KO左佢
但對成件事無實際幫助

全世界入來睇清事實

P牌推唔郁

push

我無野講

true

有危機意識係好 但777今日似自爆多D
爆咗句autonomy is against 2 systems

冇撚錯，不要spread個對話會的片

對話會由得佢開， 開完慢慢圍。

Push

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

齊心抗共

agger

其實連登都唔係大台 我地都無計叫人唔去
我都有叫身邊人唔好apply同去

但都有人去 你就知道 好多溫和派想止痛走佬
咁有咩計

你見年輕人 十個都無一個 好多都係中年人

依個都等同佢地叫唔停連登同TG叫人做勇武同私鳥
我地後生的唔會同佢對話 但 中年人真係會同佢對話

屌 得個聽知 乜都唔答唔應 都收貨 ？

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

五大訴求 缺一不可

唔好俾佢做show呀

成個劇本：

一、政府已釋出善意，同市民對話
二、7婆繼續用激將法，想10.1整獲大嘅（中共已預咗10.1搞唔掂）
三、10.1全民火魔法，有人死、有人重傷
（之後點，我推演唔到）

對應策略：

一、請繼續做國際文宣，將7婆今晚嘅醜態傳遍國際（尤其係美國）
二、10.1 舉美國旗、燒黨旗，多一個朋友+少一個敵人（燒中國旗只能製造敵人）
三、火魔法唔好TK

正解

你有你講 佢有佢做

可一不可再

隔離仲有傻仔中風向

六月講到家

冇對話空間

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

tui

連登仔，下次一定要去

反而覺得唔好錯過機會向全香港人做文宣

Pish

有一樣好重要野
市民問啲咩問題
係咪被知道
審視過先？

意見接受
態度照舊

呢次係好事
林鄭幾乎將所有佢以後會講既內容都講哂
咁重同佢係"制度"玩?

150人 得唔夠30個人既聲音渣

咁叫聆聽？

200萬人遊行就唔係聲音？ 遊行係有野表達唔撚係出黎郊遊
佢唔回應個刻就知咩事

Push!

推一次都嫌多

會信佢嘅人真係信心唔夠堅定，俾人做下樣就收貨，淺黃都不如

去派膠淨係問佢幾時制裁美國

推 唔可以俾政府下呢著棋

去對話會既人本身仲有以為香港會回復番以前一樣既不切實際幻想

啱

講得好 同四點狗會一樣

我們的五大訴求已經非常清楚
假惺惺的對話等於無視二百萬市民三個月來的聲音和民意！

一定要講清楚依個point！

推推推

要推

但你點都會有人去
我哋唔去嘅話 佢就會全場藍屍

正常頭腦嘅黃絲都唔撚會信啦

講左幾多個月話唔要對話，邊個對話就係鬼
今日唔見哂

今日果幾個藍已經係
又中立 又沉默大多默

認同 推

咪撚理嗰show

五大訴求 缺一不可

國際文宣
本地文宣
繼續努力
929 101

pish

推
推
推

推 照出嚟

認同

重要，必須推

好岩

即係林鄭記者會啫

俾個途徑大家發洩下

但我聽完仲撚嬲

有咩成功到？
佢一句一國兩制係冇自治已經玩死左佢自己

講咗好多次都有兩萬人報名

完全冇興趣
參與者根本唔了解共產黨

就算真係想入去，抽中時只需要保持沉默。
舉高手掌代表五大訴求去拒絕對話

推
本來睇咗幾個posts都諗緊其實點好
聽完邦邦講之後就明晒

屌 好有point

理鳩佢

屌左一次，都知佢做假就夠
之後冷處理佢~理9佢

love u 邦哥哥

唔好去幫佢抬轎做show啦 講嚟都嘥氣

721唔見人
831打死人

岩 唔好再同佢對話啦 今次8:2就夠 之後繼續抗爭

你要知黃絲唔去都有藍絲去

推

一次被抽中，只講明白一件事。

五大訴求，缺一不可

之後默話又好，點都好，唔好再同777扮對話。

因為 香港自治不是一國兩制

做show又冇誠意
亦都唔會有咩效果
咪撚理淋病啦

認同，推

up

今次係一個表態，比世界睇到香港大多數嘅立場
同埋 林鄭講咗句 一國兩制唔包自治

輕輕一推

冷處理就好了

啱聽
推

冷處理佢啲政治show啦 之後集中927 928 929 101

根本咩事都冇發生到

淨係浪費咗兩個鐘聽個八婆講廢話

今次冷氣軍師劉細良都係咁講
但我硬係覺得仲會有黃手足去

推 手足講得幾好都冇用 佢唔會受理 唔好幫佢營造一個佢肯聽民意嘅假象

又係呢d
同連登block五毛一撚樣

你block左佢你就冇眼屎乾淨盲
冇block果班就比佢洗腦誤導
最慘係 你block撚左佢 你都唔知原來佢影響緊其他人

同樣道理 你唔show佢 剩低既就係班藍絲
全部藍絲圍埋做show 鬼佬見一百個都係咁講 就當主流民意

同投票一樣 你唔投票唔等如你表態
唔投票既意思 只係代表唔表態
所以上台屌佢老母都要鳩up幾句表態
否則我地只會成為"極少數極端分子"

推，屈住咗成晚

認真，喺youtube用1.75倍速聽完，完全唔知佢回應咗咩但如果之後唔報名，有啲擔心啲對話平台得返啲藍

全場藍屍先最正

你諗下，一個對話平台點樣會失效？
就係對手都唔係到！我地要做既野係令佢樣衰、無公信力
全場藍屍就正正凸顯到做法

簡單黎講，你要贏佢，就係唔跟佢個遊戲規劃玩
我地應該每次佢開呢種對話平台，就一萬人包圍場外，叫口號、寫口號、玩連儂、玩人鏈乜都好，就係唔可以入場內同佢傾！
入去幫佢做SHOW？ 我不如另開戰場，每人一支筆一張紙一張登係場外面做野

到時無人去佢個場，傳媒焦點又係晒場外，你話個政府會有幾柒？

杯個show啦大家

推
會照開 街照上

推

認為成立獨立調查委員會係最急切既人同我入黎

深感認同，香港人唔會再上當

五大訴求

冇野補充

我錯 對唔住 我推左 連登仔有下次一定要去嘅post
呢個先係正確方向

push,咪比佢拎左主導權
THIS IS NOT A GAME
THIS IS NOT A SHOW

2/5

煲大個女警扮市民代表，假對話

佢扮輸比你屌兩下 成班友就係到打哂飛機

推爆

保持入去屌佢為左唔好比佢搞到好似大多數人都支持政府既假象姐
當然唔會費神落去

同我個post講既野一樣
根本就做緊show 俾外國人睇
食撚屎啦屌佢老母

928 929 101
出黎屌柒佢老母

好清楚

唔認同
難得有機會當面屌柒777 驚啲乜
佢開十場屌足佢十場 反而顯得佢唔聽民意

我都係 重要推左個 連登仔有下次要報名嘅post

假聆聽，做俾國際社會。
結論都係一樣
"理9你咩,你班垃圾香港市民”

想睇全部激進藍絲

認同

最後有回應 淨係noted with thanks
對幾多次話都係唔會解決到問題

推 五大訴求 缺一不可
自衛反擊 以武制暴
928雨傘五週年 10月1國殤日
撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責
勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

有道理！

我要雙普選

推
對話完全無內容
五大訴求亦無任何可以妥協的空間
缺一不可

有認同位 最好方法都係狂抽 中咗唔去

咁有咩高見？暴力解決問題？

應該利用呢個機會做文宣
講返民間記者會啲野
問佢問題都晒gas 啦

推
根本要杯葛對話

唔明點解仲有咁多人未同林奠割蓆

認真share比全世界
分析得好好

點解唔考慮照去，有咁左講到盡咁左? 唔岩聽就負皮得啦！

認真幾有道理
之前請學生閉門談判冇人肯去
而家就變陣請一大班人直播同佢「傾」
長久落去唔得 又變左類每日警狗公關show
要叫人唔好出席先爲上策
其實根本就冇野好傾 五大訴求缺不可

真，推

對乜撚野話姐，五大訴求，缺一不可，一直都好撚清晰架啦，根本就冇對話既空間，你做唔到就繼續抗爭，直到推翻政府為止，而家唔係求你，係命令你

今晚對話完結之後我係連登同媒體見到有人話準備下一次對話。

我心諗話下次對話既啲人係咪ON9？一直以來令到政府焦頭爛額既原因就係冇對話。今晚見到有人入去對話，提意見（我當全部真係自己友先），然後好多人打曬飛機話發言市民質素好高，好厲害。

事實上，今晚淋病一早表態，無論你發言幾好，意見質素幾高淋病都唔會彩鳩你。
政府嚟講，佢需要既係相反意見既人去幫佢成全聆聽唔同市民意見局面。你走入去就係送彈藥畀人。

我上網見到話唔去對話就會畀藍絲霸住，令外界以為藍絲=主流社會。呢個講法真係多鳩魚。

1. 政府就係要唔同意見，淨藍絲對政府係冇用，只會繼續反映政府獨裁專制一面，甚至懷疑同藍絲打龍通。

2. 最好既對話就係行動。佢做到我地要求，我哋咪撤退唔出嚟遊行示威囉。唔達到咪繼續出嚟囉。就係咁簡單。

所以唔好再參加下一次對話同唔好提出下一次對話。

最後，如果想粉碎今晚對話帶嚟既後果，聽晚集會見。

下面有聽晚集會既文宣，我希望見到一人一張：
新屋嶺被捕者人權集會- 外國文宣

有人需要傾訴,林鄭做聆聽者就得,就好似樹洞咁,情緒發洩左就得
啲中立就會覺得黃絲好煩,人地應左仲要追住唔放咁

其實 我會話有好多淺黃係會去架 佢地去都真係表達己見嗰下弊 覺得個政權會聽意見 其實佢！真！係！唔！L ！會！聽！

講咗好撚多次唔好對話
你地係都要去報名係咪on撚鳩

由佢變藍絲大會到時佢咪又係話藍絲意見係大多數人意見

成班傻豬，有個咁好嘅平台梗係同自己嘅行動做文宣啦，甚至可以講下自己idea，例如可以點發展落去，或者物資有咩需要等

成個平台根本林奠係死嘅，垃圾錄音機。佢要回應佢一早回應咗啦，佢係唔答應，咁仲有咩對話空間

所以下次大家一定要去，去同藍絲做文宣，去同廣大唔太接觸連登嘅講多d連登仔希望大家點諗等等，唔需要再理林奠

真

想講大家要搞清楚對話同自說自話嘅分別

去到淨係企起身讀五大訴求得唔得

啱呀
唔通你expect佢話考慮左你地既意見
覺得五大訴求好好咁咩

係，有個全港直播平台都唔做文宣好浪費

我地唔去姐
總有d淺黃會去

一早講咗邊個對話邊個就係鬼
點解今晚仲會有咁多自己友去
係香港人呢邊嘅應該完全ignore所謂對話
今晚你覺得好多自己友聽得好爽
咁證明佢已經成功咗

本來覺得點都唔可以俾外界睇到全部都係藍發言
睇完先明咁樣先睇到我哋係冇談判妥協嘅空間
777已經喺NYT撰文話香港有出路，佢心中嘅出路
就係靠「對話」
即使點冇內容都好，都幫佢造好咗個setting
正中咗佢話靠對話尋求出路呢個講法
不過連登睇到嘅人有限
真係要諗辦法傳開去

唔洗再理林鄭喇，
Air drop, Twitter, ig, fb 全部要人宣傳927 928 929 930 10.1

推！！

同意

例如佢響港島搞對話，其實我方唔應該去。

相反，識玩就響九龍新界示威啦～

應該會好睇過今次

True

推 boycott!!!!

最後，如果想粉碎今晚對話帶嚟既後果，聽晚集會見。

下面有聽晚集會既文宣，我希望見到一人一張：
新屋嶺被捕者人權集會- 外國文宣

我覺得今次對話會幾有成果。
再一次引證對話係無L用，幾有道理既控訴建議，答案都係 no.

結果：
唔會成立獨立調查委員會
繼續支持唔 show pass冧巴去使用過份武力
5大訴求，唔會應承

仲要cctvb分分鐘都要播埋，所以呢個係洗藍絲腦文宣好機會

最危險係對話裏面嗰啲黃 或者追睇嘅黃開始產生投入感，覺得做左啲嘢，之後開始奇待下次對話

最賤係，報得名嘅黃絲9成係極和理，政府將佢地啲嘢當係全部黃絲嘅意見，你聽下今晚嘅人嘅態度幾温吞就知被代表會幾危險

推！

721 831

柒婆只係一場做俾國際睇的公關 show, 意見接受態度照舊

我喺度諗緊
如果同佢對話會造成假象
咁如果純粹食佢枝咪同exposure
咁應該ok掛？

至少宣傳下今個星期啲活動啦，如果多人咁做佢好快唔會再搞

真, 呢個先係要做既野,
去到, 問佢 [ 點解你林鄭支持一國2制唔係支持1國1制呀? 你係咪想港獨呀?]
同埋 [ 你支唔支持習近平主席無限連任? ]
去到派膠就夠

屌佢根本無用, 佢仲會開心左 計劃通 (俾人印象佢肯俾人屌,=肯對話, =可以解決)

例如:
西鐵咁方便點解唔直接拉示威者去新疆！
警隊咁恐武有力點解唔強力收地解決土地深層次問題！
既然一國兩制係無自治應該直接解散立法會直接一國一制！

根本由頭到尾都冇對話空間
唔明點解有手足係都要入去幫果隻777背書

我覺得直接當文宣好過

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

928 929

「最好嘅對話就係行動」
冇錯

我地要拎返主導權

新屋嶺

612 721 811 831 新屋嶺

手

我就係知如果個個市民都係咁用佢個平台，佢個平台好快會自行收皮，而我就係想咁

就我自己而言
我自己蠢
睇完呢篇分析先明點解唔死都佔咗個位先

Pushhhh

廣大市民無視接下來政府搞既對話
由佢地變成藍絲圍爐討論壇
繼而失去廣大群眾既認受性

Push
最好全場藍絲

係你地戇鳩姐.
777係零信用,零民意. 有咩本錢對話?

我正式宣佈，邊個去傾邊個係鬼！

佢話俾一次機會佢
好，今次俾咗
冇撚好，下次唔撚去
咁樣得唔得？

我就覺得對話一次就夠， 今日真係反映出反送中嘅黃絲嘅係佔大多數。
之後嗰啲杯葛佢就可以，因為佢一定做馬。

仲有930三罷

所以就係要諗下點樣令到其他報咗嗰啲睇到

推，唔可以咩都唔做就收貨

721 811 831

真係一言驚醒洛克人
但我覺得spread 到幾開都一定有唔少淺黃去 今晚聽得出係有人真係想對政府發聲 仲話要深入對話
但當然 文宣話要杯葛都好重要都好重要

冇錯，要提防
仲有另一大主要目的，係幫保皇黨止血區選近了

PUSH

Sorry
我而家先明

應該照入去屌鳩淋病 重申訴求同立場
製造佢聆聽完但仲係一意孤行嘅形象 咪仲好

講咗幾個月唔好同佢傾都係有人要同佢傾

push
唔好俾機會佢做大龍鳳

今次過左去就算
下次唔再理佢 唔好陪佢癲

從來落政府面最好的方法係唔去
而家咪又loop返雨運果陣咁

同意。陪佢玩完一次就夠，今晚黃絲嘅意見大部份都cover到我哋想講嘅野。之後佢同藍屍玩就「尤」佢。

咁變咗藍絲大會你係咪就唔出嚟?

根本就係呃市民出黎做show

話拎左主導權果d有無睇曬全場
九成發言黃到仆街
話緊比全香港聽主流民意係乜
比起任何一塊連儂牆仲要入屋
每一句都正中紅心 講既野比想像中到肉
同831果次無得比 今次係普通市民 而且火力猛好多 言語上開始識正面fight back
今晚絕對係928同101既助燃劑

其實佢再搞
有人話 搵d藍絲滲透曬 之後話逆轉民意咪得
香港人唔係戇鳩架
你一日唔回應訴求 搞幾多場 搵幾多藍絲都唔會咩逆轉民意

屌 要逆轉 之前三個月大把機會啦
衝立法會果陣咪又擔心輿論

推 所以點解勇武叫大家唔好報
或者報完唔去

真 一路聽一路諗有冇個真前線出黎講話唔只獨立調查委員會 係五大訴求缺一不可亦無對話空間

連登仔全都是藍絲
下次有人抽到的話
可以善意邀請政府實行
五小訴求
1. 立即實行一國一制
2. 宣佈香港實施戒嚴
3. 解放軍取代警隊維持治安
4. 取消美國-香港關係法
5. 取消與美元聯繫匯率
香港人愛國愛港, 不做美國走狗

其實大家一早已經知道同佢對話唔會有好下場
碼頭，利東街，雨革 全部都係同一命運
點解大家仲咁撚開心？

其實會唔會考慮冷處理個對話？

講得啱，思路清晰，呢個要推！

今日講左話唔好理個對話會
連登個係咁推

你睇今晚9成人都咁客氣，特首晚安都講得出，仲要去埋報名乜野深度對話，真係膠到震

我地文宣要出手正視聽啦

入去做presentation點睇?
講下中共近代史d衰野
香港立法會制度係所有問題既來源
拎下民記d speech節錄
宣傳下民記/鏗鏘集/黎緊既抗爭時間表

對話完都無實際行動就知無意思
俾你呃一次係你贏, 俾你呃兩次就係自己ON9

有啟發，但係換個睇法既話仍然可以知道民意洶湧，當然呢樣不嬲都係而仍係唔會care

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

又唔係既
起碼引到佢講自治係違背一國兩制

佢話停用新屋嶺，睇緊live果班狗有屌佢老母（朋友去食雞煲，懷疑有一枱好大反應既人係狗），單野似乎得少數警隊高層知道。

其實再諗下，柒婆好強調監警會係有用，但你要證明佢有用，就一定要佢捉一兩個黑警出黎祭旗
如果你係新屋狗就自己小心d，柒婆講咗再過幾個月

推, 反正佢聽完都唔會回應, 唔洗理佢架喇

大佬，香港有邊個好似你咁好記性你唔係唔知道卦

佢根本就係搵緊演員陪佢演呢場戲 大家睇完就算啦

推撚爆

唔得
冇嘢需要對話
一次都唔洗傾
對中共要強硬
識唔識啊屌

下次唔該用翻廣東話寫！

但係今次已經去咗
所以之後直接杯？

林鄭一開始唔會安排太多戲子，比機會黃色發言，就係想制造一個貌似正常嘅溝通平台，可以反映大多數人意見

但當我地慢慢習慣左呢個平台後，佢一定會慢慢控制黃藍比例，每次都愈黎愈多藍色發言
佢想令我地以為民意持續流失，冷卻場運動

所以真心唔好去
就係要襯而家主流民意咁明顯時，突顯個平台得藍色發言，令個平台無公信力，等佢地成班藍絲自己圍爐

pushhhhhb

佢話要對話，我地比咗次機會佢啦，明顯係冇用嘅，大家以後識做啦

唔好好似雨革咁收尾！！

我地今次比條八婆過左一棟啦，一定無下次

還掂有無對話佢都係想打七你地示威者啦，對嚟把𨶙，比政府拉住走

和理非可以籤就照抽，之後唔去
等佢開個無人到嘅對話lo

咁把炮

佢鼓勵我地929一定要出黎多謝

咪又係曾鈺成啲屎橋

水柒婆就係想靠做對話show比假希望港豬

啱，推

其實佢場show點都要做,不如用來做文宣唔好咩?態度擺明唔係同佢對話,而係直接用黎做宣傳既場合.接觸面廣好多.講完離場唔聽佢回應.

佢一宣布已經好多人叫唔好去
好心大家清醒D，極權政府係冇對話嘅空間
佢地搞對話會，目的絕對唔係想要知民意

永久杯葛,政府唔回應訴求前，唔需要對話

150人，你唔去，藍人一樣會去，去到剷下佢坐左D位唔係壞事

我本身以為今日會冇自己友去

咪撚理佢台戲

去你老母
佢藍屍去咪去飽佢
香港人直情要當對話會不存在
我地爭取嘅嘢係要靠示威
靠政府係冇用嘅，你要記住，宜家係中共話事

推
變成藍絲打飛機會最好

冷處理

證明仲有好多香港人好天真好港豬
仲覺得港共係會聽民意

回應訴求前,唔需要任何對話！

咁我哋就唔會好啫
都幾肯定大把黃會去
咁我哋應該點？
我諗緊盡推叫人唔好去
同時如果上去純文宣得唔得？

文宣呼籲罷去

仲要個個都focus哂喺個對話度 不斷討論
點解永遠都係咁

純文宣都好
完全唔理對家講咩
用黎宣傳我地嘅行動

不過已經完左

五大訴求

用下腦先
同樣可以借助佢用show既air time
效果好似16年補選 梁生借助選擇論壇表現咁入屋

傻閪仔

唔好去777個對話會
係佢主場我地無論鬧佢乜同攪破壞
都會比佢cut頭cut尾放大黎無限loop
收錢藍唔會聽你洗腦
真心藍係叫唔醒的
當有一日佢或佢親人比狗咬
然後經歷曬我地手足經歷既野佢先會醒

由得777同佢班人圍爐
講到好和諧好溫馨咁講掂數
之後周末都仲係咁多人上街
佢就會好瘀皮

今時今日係呢度既人
仲會有人對777講既野存有希望既咩?

推
林鄭月娥陰濕賤格
要聽民意一早聽左 根本就係到做戲
一邊同你講和 一邊叫軍隊準備殺人

如果所有抽中嘅人都拎咪講一句 你唔係香港人嘅特首 然後離場 應該好型

推下次杯佢

佢呢d show根本做俾中立撚淺黃同外國睇

今日證明咗大眾都係黃，下次咪玩杯葛
抽倒嘅要喺出邊撕爛張飛，仲要話唔做嘅對話有咩用

叫啲記者杯葛警謊記者會咪一樣照去無聽好耐,越聽越炆

不如不去

push 唔好報名

pushhhh

屌
問完老母問如果係佢佢會唔會去
發現佢原來好撚醒
Sorry係我蠢先啱

認同啊

唔只唔去
仲要冷處理佢
演員唔一定係演藍嘅

P牌推唔到都要留言支持

Real

一早有POST講緊呢啲咩記者會對話會根本要冷處理
但總係有一班人想去同佢"對話"
見到成萬幾個申請就知仲有幾多人覺得個政府仲有合法性
有啲懷疑佢地根本唔知示威黎做乜

推 不過多謝返今晚出席嘅巴絲 資料同樣都露曬都肯發聲

非常認同!

根本民意好清晰，對咩話，寸步不讓講對話

Push 講得又好有道理

今次見到民意係82比就夠，唔好再比佢整色整水拎貞節牌坊啦。再去都係無撚意思

又唔係咁睇嘅，可能仲對政府有一絲希望嘅人睇完變支持獨立

呢場戲係話俾北京聽
香港市民同佢重有得傾重係好和平客氣
佢重有能力繼續管治香港
所以上去想做二戰時期英國首相張伯倫既人中哂佢奸計啦

個內容咪exact7ly 係佢個對話辦 搞哩啲show出黎嘅目的

所以佢做呢啲show百利而無一害
如果圍到佢開唔成
又可以話我已經肯對話 賴示威者唔俾佢對話

總之放大搵黑警做媒呢單嘢

之後大家次次罷去

推
真係要去就去幫示威者做文宣
宣傳我地有咩活動都好
當免費落ad

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

推。好撚同意
成班跟住政府個遊戲規則玩做乜撚啊。佢叫你去對話會你又真係同佢對話

同埋好明顯真係有一班有"包袱"既人仲係想和理非解決問題
但明知冇可能
根本最和理非就係200萬人一齊出黎罷工我包佢唔洗一星期跪低:0)

其實有入，同佢玩佢個遊戲，佢已經點都贏。

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

Show only

狗acc叫你去,唔去先係正確答案

政府所有見鏡頭講嘅野只要wfc 就得啦
理撚得佢講乜柒, 我地就係要攬炒
若然真係有心對話, 100萬, 200萬人遊行 做咩唔對話？有第一位手足自殺嘅時候你死撚咗去邊？
唔單只唔對話仲要係到擺出副高傲嘅姿態
之前你先串完年輕人no stake to the society, 而家話要聽年輕人意見, 一係你玩野, 一係你根本無心解決紛爭

香港咁多左膠 撚有用咩

推
一次已經夠晒
以後唔好再理佢

呢個係宣傳戰，林鄭講到明「香港冇自治」，要揸緊呢一點。

香港好多人覺得，放棄「主權」，堅守「一國兩制」就可以換黎「治權」，所以一直唔敢挑戰一國兩制。
但而家，主權又冇，治權都冇，只有一國冇兩制，
呢個時間，要同香港人講「沒有主權 哪有自治」
唔好直接講港獨，而係不斷解釋必須港獨既理據同邏輯，香港人就會易入口好多。

當面屌佢
佢咪可以扮委屈博同情囉

香港人
繼續加油
屌撚到呢個政府收皮
要為所有離開左 流亡緊 同受過任何傷害既手足
繼 續 光 復 香 港 時 代 革 命

得罪個句
就算全連登都唔去
都一定會有150個 藍黃去

不如諗下其他方法會唔會好d 叫人唔去 你知我知 係冇可能

請加入twitter戰線:

其實清楚不過
連成立獨立調查委員會都仍然強石更冇動搖

好怕中老年淺黃狂配合佢被佢利用

推！！！！

呢篇廢話

係借助佢airtime 資源去做文宣

咁都唔識？

等同你上電視去宣揚講獨無分別

push 根本大家都知佢講廢話

香共真係好陰濕

今次對話會根本對家贏到開巷
將721後完全喪失嘅認受性攞返返黎
點解連黑社會恐襲都做得出嘅政權仲可以傾?
你同佢對話係間接承認返佢正當性

醒下得唔得?林鄭對話呢招萬試萬靈唔好再中伏啦

始終會有大班中老年淺黃願意去
點算？

仲有一樣要留意
去過對話既手足唔好上前線
已經比人點曬相
一係前線鏡頭前出現
好快就會去你屋企搵你
小心

m

一查叫人去的狗acc

推呀

屌 10月1日我地自己搞個對話大會啦

起碼佢都叫做過野 好過無咁
雖然廢

黃絲不用去

吹大風話去=做林鄭佈景版=幫佢翻身=害班後生
講得嚴重d,風向對淺黃好有用

推

問心們日我仲暗爽左 以為有咁多人屌鳩佢 好爽

Tui

各位開Twitter 同世界講清楚發生咩事

屌你老母 成個對話咪做咗三個幾月
定係大家都覺得自己係object 要入去傾個150個先係人

先唔講藍媒帶風向個問題
你唔去大把淺黃會去，帶出既風向係5大訴求做1-2樣平民怨先係主流意見，甚至有d真係比佢spin左去民生問題黎應對今時局勢
深黃點解唔趁呢個機會做文宣？個直播大大話話幾萬view唔理藍黃都會睇，仲好過貼連儂牆，仲有就係講完之後出黎個數據可以keep外國關注

而且再多1-2次 777次次講黎講去都係果d既話就會比外媒踢爆假對話

佢利用我地 我地都可以騎劫佢個平台，有3-4分鐘黃金時段，全部要同佢對話咩？之前民記花咁多精力去搞都係唔想比佢做一言堂同澄清前線手足既行為背後有咩原因，我地都可以趁呢個機會同香港人講，甚至岩岩有巴絲話用3分鐘講獨立宣言 又得

我就覺得呢個對話平台同持續抗爭唔係2揀1

終於睇完，成個對話唯一有少少用途就係，呢個政府搞嘅大會啲人都咁黃，話比班廢老聽咩先係主流民意。同埋淋病自己講咗香港自治係唔可行

然後其餘九成九都係垃圾，繼續我有我屌，你有你噏。雖然都預咗

大力推

杯葛唔去
佢搞個日現場示威

何以戰？ (長文)

第一鑊總有和理非去，搏個機會，但今次去完就知講完都無 L用，自然唔會再 show佢。

唔好再畀佢做 show
5 demands, not 1 less

，

不如咁啦
係都要去既手足
唔好問佢問題
純粹宣讀政治主張，立場或文宣
唔好再同佢講野喇

另一個po講話依家運動少左令國際impressed嘅影響力，得番每星期同黑警打，我只係忽發奇想有咩可以做

1. 全球運動：好似今次929攬炒巴咁，當然要花多d時間壽備 eg. 全球罷買xxx/全球黃絲帶/照番遊行

2. 榮光歸香港英文版

3. FLASH MOB 跳舞 （大專dance soc做到）

4. 紀錄片/微電影 etc. 喺外國+本地網台播

我知未必有實質威脅，最好梗係美國人權法呢d司法行動，但係可以keep住新有創意，唔好喺國際冷卻。

明白

請大家記住 我地並唔係向政府爭取五大訴求
我地係要迫政府一定要答應我地嘅五大訴求同實行香港自治
場對話依家等於重建咗政府嘅權力
大佬呀我地乜都未贏到呀 咁多單被自殺案同新屋嶺嘅事都未水落石出
依家佢乜誠意都唔show叫對話你地就仆入去對話
再者流水抗爭 依家你去對話暴露咗自己嘅身份

由佢自已搭個台做戲

有啲人覺得觀感好咗=有用㗎

真心，等班藍絲圍爐吧啦，去都費事去

用背脊得住佢

認同
照上去表達同宣傳
佢唔回應更加揭示對話係無用
只係擔心佢以退為進 讓少少 等人覺得對話係work
同埋 要警覺個終結唔會係呢場對話 番返現實

Agger

照樣報名，但係當佢地無到
當係一個香港嘅溝通平台

個五個係要求 係命令
做唔到我地就靠不同手段去威脅政府 唔係靠呢啲濕鳩大會
如果傾下計就得 世界應該會好和平

推唔郁都推
721 831 新屋嶺

非常同意
點解要去

同意! 由得佢變成藍絲大會，睇下啲藍絲有幾七，仲多新聞煲啦！

經過3個月仲會俾佢spin到？我純粹睇佢俾人噴覺得治癒。5大訴求，缺一不可！解散重組黑警！

認真聽哂就知係無回應過訴求，我自己就唔覺有觀感好左，仲要搵輔警喬裝巿民講唔驚黑警，核突到嘔

總有唔少人唔認真聽
觀感先行

ok，唔好再去

所以要文宣煲大啲，等懶人都知咩事

中計了

咪撚對話呀屌

照上去講 但聽眾唔係政府
係一眾香港人

林鄭做假諮詢出晒名
周永新,土地大辨論
次次搞諮詢後都一手推翻諮詢結果

道理簡單易明
不過對於黃絲嘅民智實在不敢有過高期待

721
831

Wellsaid

唔知點解好多人都係為左啖氣, 點知中哂計

係
次次如是

我明呀, 但你阻止唔到全世界既時候就要認清現實, 唔好比佢地代表你

key word 係激到佢發嬲講錯嘢，發皮四自揭遮醜布，要好高道行嘅高人㗎

另外，期望拒絕對話會令其 變成藍絲對話大會，喺一廂情願，因為總有一班心地良善，但思想簡單香港人，一腔熱血。no disrespect

呢個推

全世界要認清事實.

我又唔係咁諗
佢次次出黎，結果都係繼續拒絕答應訴求，維護警隊，譴責暴力。其實大家都唔再意外，但每次聽完佢喺度loop，係keep到我嘅憤怒，甚至會更嬲。
而大家都知哩d對話係政治show，咁係咪代表完全冇價值？我覺得唔係。因為可以製造輿論。俾到本土一d可能真係仲係中立緊嘅人睇，佢地可能會因為聽多幾句唔同年齡嘅黃絲嘅說話而開始偏黃；俾到on9藍絲睇，等佢地冇面，見到咁撚少自己友，勝利球迷或會轉會；俾到外國睇，香港人對住林鄭係點樣堅持五大訴求，同埋對個政府係幾不滿。咁樣嘅場合，30個有廿幾個唔同背景嘅人接力去講示威原因，政府同黑警嘅問題，係powerful過平時一段段訪問好多。
（當然前提係自己友發言佔大多數）

有料 推

開完咪俾網民搵錯處囉

其實我覺得要照apply
抽中左唔去 等佢全場得幾丁友

不嬲都咁覺得
佢請你就要去咩
根本就係一個心理陷阱黎
同黑警唔夠人講就大叫「你企過黎我呢度吖」一樣
你聽佢話過咗去你就輸咗

根本一開始連每日黑警記者會都冇人需要去
由佢日日自己開黎9up囉
睇佢地講埋啲廢話，得個嬲字，完全冇用

根本冇答過問題
係咁loop 搵出路對話同法治乜鳩

點解要繼續endorse政府既正當性
成個對話係比佢博同情，解話，但係寸步不讓，打擊市民士氣。
佢呢個AIRTIME唔係一個便宜可以去貪。
所謂對話係完完全全假象。

笑鳩完佢就好做正經嘢
唔好被佢帶住我地走
要攞翻主導權
69 612 71 咁樣帶翻住個運動
條友比咗個核彈我地（一國兩制唔包括港人自治，即係仆街中共講大話要推出國際比全世知道中共真係信唔過）文宣手足係時候做嘢

927 928 929 930 101

之前話要對話，大家都話唔好去有乜好傾，五大訴求清清楚楚，去只會畀機會佢做show。然後佢撤回，重有四樣未有，但係大家就突然肯去同佢對話

咁撚多你呢d垃圾post
我地目標清晰
5大訴求 缺一不可
佢講咩都唔會改變到 本身藍或黃既人

咪對話由她打飛機

唔完全認同
我覺得呢套論調係宜家嘅情況唔太啱用

因為本身呢150個就唔代表仼何人
全部獨立個人身份表態
根本唔似當年學聯五子又或者之前學生會被擺上枱做代表
所以冇話比左機會政府入位扮攞共識

至於政府有冇成功「建立願意聆聽嘅形象」
呢點莫講話深黃 淺黃都應該唔會動搖
經歷左3個月香港人都唔同左
對政府嘅信任根本低過雨傘嗰時太多太多
加上如果有聽頭先嘅回應都知佢根本冇答過問題
咁都會動搖嘅 嗰啲連黃都未係

所以我唔覺得政府透過今日場show有成功到啲咩
不過反而覺得比左手足一個機會搶返個flow
拎起支咪大大聲做文宣

當然今日就算黃多 我地都冇成功過
圍爐打飛機都係冇用嘅
但與其又講啲咩「去論壇就係鬼、就係中計」
倒不如落力做多啲文宣
以子之矛 攻子之盾
反過來利用呢次所謂「對話」成為我方嘅輿論武器好過啦

我地之後嘅路仲好長
加油

唔好理個show
去推行動post!唔好理個show
去推行動post!唔好理個show
去推行動post!

要加強文宣抗衡，好多人唔堅定

day1就講明不對話

五大訴求好清晰

仲對乜話

止痛走佬都改變唔到政府敗壞既事實
仲咁天真

真係唔推唔得

好提議

完全同意

就係知太多淺黃一定搵舒服路去行先要去

同埋777講多1-2次 次次同一問題同一答案, 但冇後續行動既
咁D人咪又出番黎囉..
至少我唔覺D人見個正苦肯出黎對話就收貨

其實只要發展成藍絲大會，政府一樣會罷個款出嚟係願意聽民意。如果全場藍，政府就可以結論為中示威者只代表香港一小部份人，或者示威者根本係興趣理政府，單純為反而反。

但如果處理得好，呢個可以係由高質發言，去團結其他黃嘅平台，因為要有黃去發言，先會顯出政府九唔搭八。

啱，唔好俾佢塑造到佢好似好肯聽咁

講得好

都係嗰句,最好唔好做免費演員
佢地做乜都有目的既話就唔好配合

同意，下次再搞對話會(如果仲有下次)都照報名，但唔出席，令個會變成藍絲圍爐大會就啱！

佢做show都係幫自己鋪路，咪再跟佢玩佢個遊戲

推
唔好再好似以前咁俾班仆街帶住走
之前咁多次對話有邊次有好結果

對家搞得個活動出嚟一定有目的
而個目的一定係對我哋不利
中共、港共都信唔過
敵人反對嘅 證明方向正確
敵人唔抗拒嘅 即係方向搞錯

邦哥好野

推，唔好俾佢成功做show

唔去根本解決唔到問題，
只要唔執著「對話」，
當係免費廣告時間講自己嘅嘢就得。
好過買報紙廣告。

點解明知係冇用
係做show都踩隻腳埋去

認同
可以去但係要擺出一個明顯唔係同佢講通嘅mode
再用佢air time 去同全香港做宣傳
唱榮光又得，讀宣言又得
借力打力
務求搞到佢唔敢再搞

唔好炒熱個對話會

同佢玩催淚彈

唔好重複雨傘嘅錯

唔對話，冇平台，冇代表
6月講過點都唔會有既野
依家差唔多齊哂

請問大家其實想點?

夠膽嘅話直接講明中共有乜唔好都得
點解由小小一條條例變撚咗做全球反極權
係怕嗰位巴絲出唔到門口啫

杯葛對話show

以子之矛 攻子之盾

反客為主
佢有佢政治show
我地有我地文宣

唔去咪掩耳盜鈴
反而今次其實敢去嘅黃絲係靠免費大氣電波做左一個全港都睇嘅文宣

一直都唔撚明啲人去來做乜

推 一次夠了
下次唔好再去
仁至義盡
同時文宣可以宣傳市民已經有俾機會你去政治show
唔該你八婆做實事

就係知太多淺黃一定搵舒服路去行先要去唔去=比佢地騎劫

同埋去左都唔一定局限係同777對話既前題

同埋777講多1-2次 次次同一問題同一答案, 但冇後續行動既
咁D人咪又出番黎囉..
至少我唔覺D人見個正苦肯出黎對話就收貨

中佬有中佬講
我地有我地唔理囉
叫唔叫到班中佬唔好報名先

全場藍屍圍爐大會仲好
今日好希望有盲撐撚出現鬧林鄭軟弱，話黑衣人應該要打死，應該後生仔出黎示威二三十碌起跳，抹黑示威者做天使之類
點知一個無腦藍屍都無我好失望囉
希望下次全場都係比大家睇下係咩人撐政府

支持政府果五百萬人死撚曬係邊

推行動post! 打飛機是沒撚有用的！

所以文宣要宣傳條八婆完全無係對話會答應做呢啲野
講多都晒氣

根本擺明佢唔會聽人講野
成個對話佢有一句道歉同一個訴求都冇回應
想做show 比班人睇政府係可以用對話改變

講得好，一開場有無拍曬手掌我真係屌咗出黎，原來真係會有人中計

咁我哋過到去扮返藍屎講嘢咪得囉
2比8 變2+（8）比0
最好有幾核突搞到有幾核突

頭幾次應該要去，深淺黃根本唔會因爲依樣野動搖，會動搖嘅只有淺藍港豬，佢地諗野好簡單，就係「好多市民要求依樣野喎，點解你唔做呀？」

如果淨係得藍絲講野，佢地好快會當真理

都幾有道理

佢而家係打國際線
做個樣俾出面睇佢聽市民講野
唔係美國所講咁唔民主...

拖多幾個月運動自然完 政府好識玩政治野

有冇錢收先

林鄭講咗5大訴求 唔撚回應囉
仲有咩好對話

連登仔係運動初期咪好叻扮藍絲滲透各大藍絲群組既，之後每一場對話會都藍絲上身就得

你估美國蠢架咩 人地仲清楚過你
林鄭搞對話會得個聽字 仲有四大訴求乜7都無答應
回應又只係三篤屁
咁樣noted with thank 都叫民主？

當然要入去！
要入去扮on9冇腦極端藍絲
講晒一堆fake news有幾fake得幾fake

支持721黑社會打後生仔 福建幫斬人有理
支持警察往死裡打 必要時用坦克車開真槍
支持起集中營比一眾反政府人士
支持智能燈柱監控市民

當然要包裝得好好
講到接近一國一制就最好

咁樣班和理非先會嬲
拉攏埋班中立淺藍

民主唔係聽完就算架嘛...
要有實質回應

而家就係睇死佢唔會回應，先要不斷係佢個場提出訴求

分清楚乜嘢叫自治同埋高度自治先唔該

一係去直接屌柒佢，要屌到佢失個隻

一係咪撚去

林彥邦
p牌推唔郁 照留言

瞓前再推

對話由佢 我地繼續

拎黎做文宣，用個平台黎同電視機觀眾對話點睇？好似文間記者會
定應該扮到勁藍咁發言？

其實都係將計就計遮，
呢埸show正好證明對話毫無建設性並不是出路

食屎

混入同林鄭差唔多年齡既on9藍絲
put words into her mouth

「林太，你應該同我一樣，覺得班廢青have no stake in the society，我希望你可以參考89年中央對班暴徒學生既做法」

「大學生讀屎片，建議取消資助大學生，更加可以參考當年文化大革命」

「我同你都贊同警方運用私刑既做法，學員佐級發言人話齋，班暴徒係曱甴唔係人，開槍打死佢地都冇問題，我相信林太你止暴制亂亦都係咁既意思」

總之要擊破佢扮虛心真誠對話既假面具

一早就知 唔明點解陪佢做show

咪搎再去啦

929 大遊行

新華社讃林鄭對話誠懇謙卑喎 擺明利用香港人搞政治洗底騷啦 仲話要報名！

大家清醒未？

你無可能完全杯葛呢場對話會
杯葛到最後只會淪為藍絲宣傳大台

所以重點係去完之後文宣之後點做
你完全可以無視對話
將3分鐘時間當成係宣傳平台,宣揚理念同想法
今次對話會好多偏黃市民發言嘅質素都好高
正好反駁咗示威者係收咗錢同搞事嘅論據
而且透過直播對話會更加容易將示威者理念同想法帶入屋

中間亦都有人提到林鄭需要對話嘅係1500名被捕者
而唔係坐係現場嘅150名參與者
咬住呢點不放其實亦都攻擊緊呢場對話會嘅實際目的同成效

香港人唔係真係咁蠢
今次對話好多人都見到林鄭口講對話聆聽訴求
實票上對話會仲未完結就已經講明唔會考慮成立獨立調查委員會
聽到呢度我諗好多人都已經知呢場對話會只係公關騷

同意

根本同4pm popo記者會一樣
大家冷處理由佢收皮算啦

解決事件係要透過行動嚟解決
而唔係喺度9up

唔係你話冷就冷
主流傳媒日loop夜loop

冇錯
將注意力集中返喺行動度
唔好理軍警政府講咩

唔能夠淨係比班藍絲去包場 ,
應該更多人去參加，抽中左既就講"五大訴求 缺一不可，完" 10個廿個都係咁 唔好比班沉默大多數去"代表"

我個人意見係你一同佢玩對話，
佢有贏無輸
第一由無名無姓無大台，邊個對話邊個係鬼，變到有名有姓自願去參加，你已經比咗認受性佢，之後溝埋啲藍絲偽中立假黃絲既言論就變咗，眾說紛紜，佢一句你既意見我聽到，但同時有好多反對意見都要尊重，你就收皮
第二揀咩人佢控制，開頭正正常常，之後慢慢揀啲假黃絲，諸如此類，就可以醜化你
第三，佢已經係負分，再失敗無所謂，但一成功就加分，根本有贏無輸，係睇吓贏幾多

仲有唔好太低估佢，佢係有能力係個大會攞分架，唔好當佢白痴

政府怕核突？怕變成「藍絲大會」？
我唔覺
你睇大陸同澳門日日開藍絲大會佢地不知幾中意

佢白痴係人所共知嘅事實黎

三個字講哂：梁凌杰
咩都假，繼續。

true , 睇完第一次
睇埋佢總結就知個對話會係廢
根本你有你講，佢有佢講
聽完就算

聽完佢講野就知 唔洗理

止咩痛
而家比人捉比人打既都係後生
班中坑老野有痛過咩

可以諗諗

藍絲圍爐反而唔驚
成場都係藍屍大陸仔 大家都知你圍爐打飛機
最慘係有D傻鳩黃絲真係入左去對話
就變撚左"中立""對話大會"

其實可以要佢出醜（唔係被屌o種）
變另一個4點歪理發佈會
俾人知道政府已經係變成點
同埋我地可以收納民意

但終有一日肯定係150個戲子
令我地誤會民意，搞散活動

對話係失敗嘅開始 五大訴求

但變左藍絲大會仲衰

去一定要有人去
但唔好幫佢煲

佢地由6月開始都係咁講
只係無人可以就住黎屌
因為佢次次都係等人發晒言先講

同埋 其實真係唔駛再去包圍佢
我個人認為你去包圍佢都係等於製造左一個現象係香港人好想同佢對話
而同時示威表達緊既訴求係「你呢個政府呢個特首係廢既 根本無決策力 點解我仲要求你聽我講野」
所以去圍佢我覺得係好無POINT

Facebook吾夠活動文宣呀
係咪想冇人黎？
快啲同我係啲comment道貼文宣！

要 push

正正擔心變成咁
唔可以俾佢做主導

1

傻既都知佢玩緊乜
佢想fake上一輩同中立/淺藍/淺藍姐
呢堆先係最危險
因為佢地一般係最蠢同最無知

Push push

唔撚好覺得政府會聽人講野
搞左3個月有多先知驚
呢個政府好好地對佢唔得架

真係冇鬼用

推
對話呢招前車可鑑啊

你手頭有起碼200萬人
有班人可能有事, 唔方便現身
姐係大半個香港反政府

你想杯葛任何人都得
做咩幫狗共搭雞棚

總有大量和理非報名，點解決？

前
車
可
鑑

政府啲對話會真係好有機心

同意，不過每個人都有自由選擇，好難全部黃唔去

又玩返雨傘個玩法 無大台咪幫你起大台
你屌得興奮就好啦 然後成個運動走下坡

咪L再理佢。一聽佢廢up，我即刻作嘔🤢🤢🤮🤮！

佢廢話連篇, 唔好浪費時間俾佢地

推。

照報名，抽到唔去

puah

推
中哂

推呀 唔好沉醉

呢個人6月9 以黎做左D咩?

唔係DUM 氣油彈,你以為可以見到高貴既特首咩????

哂氣啦, 你有你做SHOW,

繼續抗爭!!!!!!!!!!!!!!

612 721 831 新屋嶺

講得好啱，如果變左藍絲大會就最好

五年前蠢過一次，今次要醒呀

五大訴求
缺一不可

岩
你講得幾好佢都根本唔會聽
show黎㗎咋

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

唔好信政府
繼續做自己野

和理非在今次對話會嘅表現，應該有助爭取外國支持，向國際表明點解撤回之後仍然要爭取「五大訴求，缺一不可」。最低限度，對話會向藍絲講清楚，沉默嘅大多數唔係企喺佢哋嗰邊。

岩，exactly就係我諗既野,
佢只係做show, 所以成晚都扮到無黑面, 同佢之前開記招黑面走人個真性情爭好遠

仲要全部事後清算

但唔係要對準政權咩
咁廢仲做咩特首 圍佢唔係想對話 而係想打柒佢

有道理

㭍婆問非所答

岩

佢唔會有任何跟進既行動嫁啦
為對話而對話 當對話就係做咗野呃下啲和理非淺黃

要聽民意依幾個月一早聽到啦，使鬼咁樣用防暴組埋d防線，再去做show咩

對中共同中國人要睇佢做既野唔係睇佢講既野
聽民意就唔會3個月5大訴求得一項叫做答應左啦

推，唔可以對唔住義士既死，記住而家確確實實有人因為呢單野死左

首場辯論幾乎一個後生都無
以為自己報名被抽中對話就係被選中既人?
你只係被精挑細選作為棋子

閪婆永遠唔係同你對話 係同你辯論 再解決你
你越有誠意同佢'對話' 佢就越得分
滿手鮮血既政府講完廢話竟然有人拍手掌

有人話黃絲唔去咪一面倒
我心諗佢之前d閉門會議有邊撚次唔係一言堂
請你問心今次既辯論除左幫佢營造一個歌舞升平既氣氛外
香港人得到d咩?

佢有佢小圈子圍爐 你有你繼續集會示威5大訴求 就係最好既回應

繼續五大素求

講得好啱
好似拍拖講分手咁
一話出嚟傾下即係比個機會復合
分手要狠啊

一早歸晒邊 得藍屍會信
我地唔會因為呢個所謂對話 而篤灰 割蓆
唔好話政府對話就成功第一步
總有人會想透過對話問柒政府

唔好講到我地咁易散
講真 我都有啲擔心

但我寧願信會贏都唔會係咁諗
政府做啲咩令到我地會輸

唔好再講咩輸嘅理論
不如增加士氣啦

你地好撚多post都係咁講輸
唔講仲以為你地係鬼

我睇咁多post無咩人係增加士氣post
我想你地多啲打氣post多過呢啲會輸嘅理論post

林鄭就係想扮對話嚟打散呢場運動，真係唔好中呢個圈套

咪撚同佢癲

721 811 831 新屋嶺

由頭到尾都係造形象咋
30個聲音講啲咩唔重要

928 929 1001

對話?單方面嘅說話就真

唔好俾光環佢

唔好浪費時間，做好文宣仲好，搵錢買gear

對話完咩都唔做咪令人更憤怒
佢點都要掟d野出黎扮誠意
Condom

去個show就變左願者上釣， 佢要整個靚畫面交待，唔好理佢

咪撚理淋病條2打6
佢有撚 say 咩
中央走狗
同極權對話浪費人生 注定失敗

唔好再去對話
你講得幾岩都唔會理你
浪費時間

唔需要理會
佢有佢講
我地有我地做

僅有啲中年人淺黃會去

的確 要比更多更多人知道情況既危險

捉住佢果句一國兩制唔會有自治
當左“高度自治”係死

我無嘢講

五大訴求，缺一不可，除左呢句，只可以即埸落佢面然後怒走，唔好再比佢做 show

不過下個 show 可以係三個月後！如果佢仲未死同下台

依個講得岩

要不斷對外講林鄭只係做公關 Show，根本無心做野，核心問題唔正視、明確訴求無回應、口講講到巴巴閉、做就有心無力

冷處理就夠

繼續出去

傾完肯答應幾多條訴求？
缺一不可唔係淨係口號嚟

睇到呢個comment而你又想下次去和你傾嘅，我勸你唔好再去

咪撚去啦好心

真係唔好跟佢agenda玩

其實得個二萬人apply 你就知道唔算多
唔想人去你唯有民宣解釋個理由

人地接受自然唔會去apply
但溫和派一直想搵機會落車 走返去正常生活
你係阻唔到佢地傾
你只可以冷處理個對話大會

杯葛對話會

Worth to read

無錯, 既然明知對話無預期結果, 不如杯葛對話, 免得俾個仆街政府拎到分, 而我地又得不償失

五日抗爭

就算係黃嘅入到去都要以藍制藍！！！！

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行
929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

咁你想點做呀？你地成班仲不切實際，中共最好立即倒台添說穿了，大部份人都唔知自己想點，只會批評，唔識理解分析問題，你地咪就係典型既港豬囉

去都味撚去

尋日聽到3個鐘頭深層對話提議，但閉門傾就笑咗
仲有好多人留資料（吳撚俊仲話好歡迎）
我覺得真係好想做到好願意傾嘅假象

好策略！

講唔理，個個仆曬去睇。好心你地靜靜，唔好成日比人帶風向啦，自己獨立思考，想要d 咩， 可以做d 咩， 最可行既結果係點絕對唔係一步登天

冇料講野真係唔好上去

係淋病眼中，香港人只係一粒旗仔

問題就係有幾多人會真係留意對話內容，呢啲要從文宣著手

推 堅持呀

推啊

嘿 戲黎咋喎

一國兩制 港人治港 高度自治 真雙普選

的確係咁 推

721

發動全人類都唔理佢個show
犬及blue object 自己埋堆啦

推
革命尚未成功呀

照參加，但上去揭穿一切謊言。無可否認呢個平台係接觸到全香港人，點用呢個平台，係入佢局定翻佢局，交俾大家定奪

都知係做show
畀班無知市民睇下
777 標幾滴眼淚出嚟
又搏同情
噁心

倒不如藉機喺直播做文宣仲好啦

831 太子無名義士

note

岩呀 由始至終都唔需要理佢
民意從來都好清晰

一場150人，除咗共產黨之外，真係有人號召到150個黃絲都冇？

如果答案係否定，就應該鼓勵轉數快口才好的人參加。

唔錯，根本就係要狂屌。擒日根本就set 個位俾佢

可以當鬧佢既平台，其他無了

同的和理膠一樣以為唱歌會嬴場抗爭

完全同意
對牛彈琴
對話有撚用？

咁撚嬲，係咪踢爆左你想投降，當義士condom既諗法？

its a trap玩一次就夠

其實除非你惡過碼頭咕哩，或者做開雀館，收數佬。唔係去都無用

香港人自己救

咪就係政府最唔想睇到全藍班囉
我地就越應實覝呢樣嘢

下次參加者應過一上場就同佢講：你唔係我認同既特首，然後所有人跟機。
佢都唔係大家認可既人，點解仲要對話？

將啲和理非捉鬼用返落佢地度邊個去林鄭對話邊個就係鬼

yes

全藍即係全部自己人
點同佢鬥

佢條hihi尋晚不斷尋求藍絲既慰藉
所有黃色都視若無睹 仲有乜好傾
同美國傾啦

p

即等於問記者要唔要去四點鐘個PressCon
係廢 係人地主場
但係再開時必須要去

你唔去 藍C比例更多

到時輿論導會向去邊？
諗一諗

老老實實，我覺得有需要玩影子政府。做一個民間政府，定施政報告，回答香港問題，甘先可以長期鬥爭

唔好理777，反正冇公信力，一起去真香港人集會

agree

應該爭取air time 向大眾做文宣 直接望鏡頭同香港人講嘢

冷處理啦大家

老丁認同

Gogo，繼續做我地要做嘅事

同意！死林病
假到死

要出席
不過唔係對佢講野
而係推行動
完

佢亦都可以搵人扮激進黃絲搞事 到時便向大眾表演年青人無禮貌又無文化知識嘅暴徒效果 個show嘅劇本任佢定

係台下舉牌抗議有冇得諗

明知佢係扮聆聽，但過左尋晚起碼比全香港人都知道大部份嘅民意係向邊度。又捉到d狗扮中立撚😂唔似之前雨傘咁小圈子，雖然到最後未必有用，但用黎起下d藍屍底，激下d藍屍都好似唔錯。好似係🤭

如果好似呢個咁 好多香港人應該會比較舒暢d

照報，抽到唔撚去
今次就算8成黃，佢都無回應過任何訴求，無人要問責落台，真誠對話？透過對話封住你把口就真，製造和諧畫面，驚美國制裁你班賣港撚樣？

【林鄭快啲吞精自殺】唔想被對話大會瓦解，就要先瓦解對話大會，而且要有理我方咁破壞

同佢對話過既都無好結果

903 李生話要對話wo

真係無視任何對話會好過

其實下一期咪屌佢冇跟進囉
搞到好似警方記者會咁

報左抽中用佢啲air time 做文宣幾好
廣告錢都慳返
多人做我肯定佢唔會再搞

今朝睇左d post不停話對話無用叫人下次唔好去
又話去係鬼

其實今次支持運動有不同光譜既人，深黃，淺黃，中立，大家有唔同岡位，琴晚可以比和理非係全世界做文宣，效果未知，但值得一試。

兄弟爬山唔係各自為目標一齊行咩？

即係前線自行決定策略永不割席，和理非盡方法做文宣要全球關注各自爬山

點解未知效果就唔贊同，即係勇武唔衝點知效果。

真心唔明?

八婆令人髮指的無恥

從來無人收貨

到時變晒藍絲，佢可以大條道理同人講藍先係佔社會大多數

只少我老母睇完，話估唔到藍屍係少數人

得三個選擇：

1.唔去，變藍絲大會都唔得最驚，最驚係佢搵一d偽黃絲代你發言。

2.去，咁可能維持現有狀況。or安排部分媒，但至少發言權仲係到。

3.去，但係開唔成會，點解？可能好多原因。咁就無發唔發言權既問題。

選擇2.3既情況下，你都係要報名，然後去。所以你係局報名，局去。

推
杯葛佢個對話會

黃同藍都好

好多人都有戴耳機 又有稿

真係好裝演員

其實大家唔去一樣會搵演員上馬

Exactly

agger
記得雨革就係咁樣衰
又係擺聆聽做show

唔好撚理佢
場仗打到有援兵，跟住同敵人對話

話俾世界知，同佢對話冇用

問題係林奠記錄太差，好難信真心對話。大家唔係唔記得林奠係記者會嘅態度，一句唔記得就唔答。
以目前政府明言唔會回應4大訴求之下希望對話會有用？？唔好玩啦。對話只係戰術，去到一定程度又用語言偽術收我地皮

推!

好似黑警記招咁 次次開斬狂質佢老母
質撚到佢出醜
全民利君雅

exac7ly

突破盲腸！！

但而家無辦法阻止
呢一着佢點都贏左
而家應該加緊文宣
一黎唔比佢拖散場運動
二黎比人入去屌下林鄭都好

見招拆招啦，唔去對話咪又係話搵唔到人傾，市民淨係識對抗，推個波落市民度

我覺得對話可以繼續對，抗爭亦可以繼續抗。總比藍絲一言堂好，而且佢越不作為，我地同路人又反映咗咁多意見，變相多咗子彈做國外文宣

對話會係一個好時機引爆更多政策民生議題
單純問警暴其實大家已經一清二楚
佢亦都無請李家超 盧偉聰在場
再問只會比機會佢扮可憐 搏同情
加上明眼人都知幕後主使係邊個
所以問嘅內容需要針對傾斜於內地嘅施政
以揭露港共政府加快中港共融嘅大陰謀
有三點會係最大問題（政改，人口，教育）
幾時有普選？幾時取消每日150人？
點解意圖消除廣東話文化等

又失敗主義
咪當聽下同路人既聲音
同埋都捉到佢越講越錯 令抗爭更加有理

p牌推不了
但經常話 以藍制藍，下次再抽到入去應該繼續用呢個策略，誇張誇大一千倍

exac7ly 去咗嘅唔駛鬧 但下次咪去了

Rui

香港人中哂計！
今日返黎個個淨係討論尋晚做show金句！
拜託討論返黎緊幾日既活動！

態度同自己老細一樣

垃圾show

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

第一場show左我地民意比例高就夠了
之後嗰啲要公開表示我地杯葛對話會

多提醒身邊人，唔好戇鳩鳩俾政府帶住節奏

Agger
咪撚去對話

講咗好多次 跟本無人要對話 訴求一直都好清楚

琴晚根本就係
你有你講 林鄭就望揀住你發夢
心諗講撚完未呀 趕住整頭呀

推呀 唔好中計呀

杯葛對話, 等全藍屍去歌頌, 自然冇代表性, 等佢個對話壽終正寢

非常同意
時刻保持警惕
騙徒手法層出不窮，不要跌入陷阱

根本係支共揸緊旗， 同佢傾都話唔到事

ppppish

pishhhh

唔好理佢

以「誠懇」嘅聲音並帶有少許「哭腔」嚟回絕所有訴求

佢公平抽人或者可以嘅
但你仲信佢咩

推
唔需要理佢

PSH

push !

勇武開始被邊縁化。

唔需要同無賴對話 雨傘已中過計 今次wfc

咁好嘅文宣平台你唔用，真係唔知帶風向杯葛班人諗咩
鬼唔知全城杯葛係最好，問題你杯到咩
大把淺黃和理非覺得對話有用，好想屌鳩林鄭好威威，獨委會就收課
你係咪想比依班人騎劫？你係咪做到150個人都係藍絲？
國際傳媒會報對話會內容，定會報你班人係連登講咩？

講得太好

去一次夠，證明咗我地係有節有理就得。唔好再去。

再推

其實對話又唔係完全冇效果嘅
今次起碼chok到佢講香港自治就唔係一國兩制
因為外國(尤其美國)好重視香港係咪自治
去決定俾唔俾香港特殊地位

如果唔杯葛對話會
最好盡量chok到佢多啲呢啲
再twitter煲大佢
咁先可以反客為主

人類不嬲都係睇情緒不睇內容架啦。

反正佢依家谷底，求其態度好啲，就算內容全部否定，都加左分架啦！
不過邊到叫得停啲人呀，咪又係會去，以為自己做左野出分力。

拒絕對話 五大訴求 缺一不可

push push

場show係做俾美國睇，做俾鬼國睇，做俾TVB等佢可以剪晒blue ribbon 既說話不停無限重播洗腦

其實政府讓左一大步, 停用新屋嶺, 不過好似無乜人講

佢就係希望用呢步換短暫的和平, 等10.1國慶平安渡過

其實新屋嶺集中營響香港就唔係合法合理的存在, 取締只係做返正確的事, 唔係讓步亦唔係施恩, 追究新屋嶺黑警濫權濫用暴力, 先係正常正確的做法, 單單關閉新屋嶺唔再用, 只係代表政府知道新屋嶺搞得太過份 (隨時超過10個疑犯死亡, 知道的警員太多遲早冚都冚唔住), 先落命令禁止。

徹查警察濫權濫捕同埋濫用暴力, 去醫院搵返所有被拘捕後骨折的病人, 落一份保密的口供, 作為日後追究的根據, 重組警隊, 犯過法的要負上刑責, 先係正常正確的做法

根本林鄭只是傀儡，對話會是公關show
左耳入，右耳出

政府都知冇人睇
setup左個「對話channel」對外宣稱完成左溝通
之後亂9咁寫個report話通過對話channel解決左問題

好似之前689
有事就成立xx委員會當交功課
請返自己班frd
班frd又有得收人工

見唔到政府有任何行動回應訴求
淨係識轉移焦點

林鄭搞對話會
我哋同時間就搞
民間對話會
好嗎？
膠係膠d，但乜都試過
抗行下

一定要推

推
要講嘅嘢三個幾月以嚟已經講晒，唔使再對話

吊撚哂出席嗰班人 有鳩7婆一個人做show 呼籲所以人都唔好去

對話會一定要抽籤要去
就算去鬧佢都好
首先你叫唔到所有和理非杯葛
記住呢個世界唔係得連登
如果少左人報名
下次對話會就可能變成藍黃 6:4
跟住仆街正苦就會大條道理話聽到沉默大多數既聲音

而藍屍又會信以為真士氣大振

其實尋日對藍屍係非常衝擊
因為佢地一直以為自己係沉默大多數
睇完尋日個比例開始疑惑緊

唔陪佢玩遊戲
下一次就係霸住鏡頭唔撚理條柒婆，同全香港做文宣。

有乜証據証明佢哋疑惑緊

最好藍黃6:0 比全世界人都知道7婆做緊show

,推！！

好提議，我哋擺個壇請高官嚟對話，睇佢敢唔敢嚟

但如果冇黃絲同佢對話，佢又會話自己已經釋出善意，應民意落區對話，但我地唔俾機會佢，唔同佢對話。所以都係俾佢入到

同意 佢琴日應都冇應過條大陸仔就知咩事

唔去就等佢地自己跌落同溫層陷阱，如果真係去又抽到就講比藍屍更藍既嘢

其實我真係唔明
真係攞得走個主導權?
一聽就知成件事係show

都係果句
要醒嘅其實已經醒晒

推唔到都要推

我地要好好利用呢個機會反擊！

林鄭話我地暴力，叫我地用對話解決，整咗個對話大會出嚟

好！我地俾多次機會佢，坐低去傾。三個月後，我地又嘗試重複又重複五大訴求。但大家都睇到佢嘅回應就係不回應

即係我地再嘗試用和平方法表達，但佢都唔理。除咗暴力升級，仲有咩方法可以做？

所以我地一定要杯葛呢個對話會！我地要俾全世界睇到呢個只係佢嘅公關show！毫無誠意可言！

我地係多番嘗試用和平方法表達，但係無用！

為咗保護自己，守護香港最後一道防線，逼於無奈先會將武力升級！

其實要全部人都唔去 係好有難度
呼籲人唔去
好可能會令情況變為
黃藍 慢慢由 8:2 變2:8
人地睇CCTVB 就會覺得藍屍慢慢佔左社會大多數
而香港人好多都勝利球迷
見多人黃就黃 多人藍就跟住藍

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

面對現實啦
一定會有黃抽
人少既時候仲可以藍扮淺黃造民意

其實依家輸緊，
應該唔少人見到林奠 被人鬧，下左半啖火，無咁嬲嬲
咁會影響五大訴求 團結力。

最快最無成本方法係叫敵人豬隊友派嬲嬲

請民間記者會點名追擊兩大總統：
1 散仔會林大總統，佢違反街坊福利會不涉政治既會章，應當解除其主席職務
2 元朗 何妖大總統， 同白衣人握手上晒鏡，黑警應當 拉佢問話
另外 要提下 721 元朗幾位放犯既黑警指揮官

927新屋嶺被捕者人權集會
928連儂之路+添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

調轉令佢個原意失去會唔會都係好方法，後生仔全部都APPLY，但係最後全部缺席，或者全部APPLY完入到去抽中之後拎起個咪ER..ER..ER..足3分鐘，等佢無得回應亦無得做SHOW?

推， 或者一齊離場 杯佢老味

重點係連登做唔到叫所有人唔好同林鄭對話
總會有啲人想對話，所以佢地點都可以繼續搞落去

第一次表達完立場就夠，下次冇黃嘅去就做到個對比，但唔可以黃比例慢慢跌

推呀！！！！

其實當五大訴求已經成為一面倒嘅主流民意時，再強砌大台強行對話只不過係強姦民意

杯佢老母！！！

TRUE!!!!!!!!!
林鄭就係死性不改
佢係唔會改變架!!!

大家要堅定五大訴求!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

和班非場

忽然勇武一次

訴求已經好清晰
唔需要林奠落區聆聽

但唔係個個都好似天琦咁講野咁有魅力咁入到屋

咪撚同佢玩分析對話會

講真 咁都比佢拎到分嘅其實都係白痴
本身已經唔係一問一答嘅對話
仲未計佢幾擾民 怖重兵 場外嘅就唔當市民

推
本來支持黃爆對話會
但睇政府建制言論
愈來愈唔對路

咪臭係！好似之前咁啦請佢食閉門羹

屌你老母 邊撚個依家重對港共有幻想 就唔係同路人 講完！

推

今晚愛丁堡見

Fuck CCP

反利用個平台
同大眾清晰表達，777想營造一個可以 溝通既假像岀黎
係各大電視度警惕大家，又可以係一個好好文宣

照抽籤 拎位
但唔撚入場呀
對話？對你老母

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

唔好理個呀嬸啦

正視聽：佢點溝通同回應都好， 解決唔倒問題同回應唔倒5大訴求就乜都假，依加要繼續文宣比人知佢搞咁多野係解決唔倒問題，次次都係錄音機播帶係冇用

對咩撚野話

929 101

Up

叻啦，做到野啦。你想既，就會世界和平啦，英雄

言之有理

其實一開始就知係廢話大會，去係浪費時間，等對手有位加分

官媒只係部錄音機...你永遠問唔到你想要嘅答案

點解唔直接問yes or no question

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

Don’t follow their rules.

會唔會大家瘋狂apply
抽到然後去到唔出聲
有冇得諗

對這種無論如何都有位入既評論，應該點回應？

黃佔大比數 > 佢成功建立對話平台
藍黃各佔一半 或 佔大半 > 成功向中央交差，話反對政府只佔一小部份，更應該出力止暴制亂

其實最應該的做法就係回歸原點

兄弟爬山，各自努力
每次出現在對話平台只有一句話同林鄭講：五大訴求，缺一不可
在對話平台外繼續向政府施壓，繼續維持民意

唔好每次都話跌入政府陷阱，應該表現出"你設陷阱引導都無用"的態度
你搞乜都好都只得到一個"五大訴求，缺一不可"回應
唔可以俾佢有機會擺出出藍絲佔大多數的假象出黎

不割

好文！
必推

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

建議下次去既手足可以用尼招。
1. 避免用頭銜稱呼對方，以表示唔再當佢地係香港代表。
2. 說話方式用要求及命令方式表達，展現唔會退讓既決心。
3. 用運動中既口號作結。
4. 講完轉身走以表示冇討論空間。